狗隻已經知道今晚和你DIN行動

你點知的

鬼唔知佢知咩

鳩sir 啲朋友？

點會無可能唔知public活動

你點影的

Thank you sir

你知我知單眼佬都知

Good afternoon Sir!

Good Evening Sir!

黑警死全家

呀蛇小心

我地都知道左狗隻知和你din嘅行動

good evening sirr

下次你用自己文字寫番出黎啦
會捉到鬼架

我send比樓主 樓主放左出黎

成班人唔睇圖 sir咩姐 都唔係狗隊通知
狗隊又點會用英文email呀

Good Evening Sir!
Thank you Sir!

呀sir小心啲

上面嗰班sir乜春

721 就話唔知
死黑警

又唔係鳩蛇開po

正常都知

Tg channel一早報晒啦

掃地果個都知啦on9

一路碌一路覺得柒...

分分鐘唔止mon post 有份策劃啦

連登咁多文盲

痴線成班好似唔識英文咁，柒到唔敢睇

佢哋唔識英文

張圖612 tg channel有講

尖嘴黨鐵已經7-8隻狗

英文嚟，毅進點睇得明

成班唔識英文？

政總內部email黎下嘛

笑撚死見到英文就唔睇係度sirsirsir

封email係政總staff，唔係狗，
上面班人做乜

最柒係tg channel出左好耐

上面無 tg 就死返出去啦

直必腸？

大師兄們歸位

S

無論如何 大家小心

點會唔知。。。。。

W

上面做乜尻啊 大撚把行政職系喺狗總同各環頭返工喇 流出好撚出奇咩

狗隻都知道左我地知道左狗隻知和你din嘅行動

現在疫情令全球要中國賠償

香港必須要一個大遊行幫世界助攻

政府總部內部員工安排。。。 sir 乜春

匡智手蓄嚟
尊重下

公海通曬天。點會唔知

up

多謝樓主

唔好笑柒佢地啦好多中學生（例如成哥）都會上lihkg

Sir知唔知十八區

樓主白警？

你咪理

有咩係狗唔知? on9 ?

媽啊 呢個post d reply 好柒啊
一個開始叫成班一齊叫

一路碌一路心諗無人睇內文㗎喎

白sir 小心被消失！ take care~
頂罪可能搵你地頂，百分百食堅死貓！

你點影的
btw, thanks

上面班人係咪眼殘

樓主好型?
好心就細聲啲啦
下次你就睇唔到黎封email 啦

幾時sd

最憎人成日Sir sir sir
邊有資格呀
係狗 係毅進仔

呀sir 邊個唔知呀

金鐘政府合署、高等法院現時重狗

一睇就知唔係狗

政府幫手宣傳行動

「The police has alerted us」好明顯係商業機構boardcast俾員工拉大佬

Push notifications

成班好明顯唔知咩事啦

出哂文宣
唔知果個先可疑

樓主小心啲

連登好多文盲唔識英文

pin this: 2/F staff entrance will be closed

呀蛇你好

和你DIN 英文係咩

Din with you

大家小心

係和你DIN

你最醒

唔鐘意狗 去其他地方食飯先

push

洗撚你講

樓主無人屌狗？

你最撚叻仔

旺角彌敦道已經有好幾架狗車

......大家睇吓內容先

好撚柒
不如你地加入藍陣啦

終於有正常人

好尷尬呀個po
好後悔入咗嚟

今晚大家小心，唔想再有人犧牲⋯

白警

有幾難知如獲至寶咁款

小心自爆

你講乜鳩

公海傳咗一排了

樓下仲sir緊

原來仲有人以為突發就冇人知

自從鳩sir單野，好撚多on9仔帶風向破壞討論氣氛，認真po都要講埋d懶係好笑既野。。。

頂，柒到呢

Sir咩 識唔識英文

連登仔雙位數智商又唔係第一日

thank you sir!

連登咁多post
弱智都知啦

Has alerted us

本身話兒登多小學生都唔信
點知原來隻隻都係

侵侵都知

鳩屎sir 啲伙記？

on9 sir mud撚 成班唔識英文?

1835 #金鐘 太古廣場旁正義道 2籠1白籠1衝 內有綠曱由 full gear

太古小心

咪係 啲小學雞真係煩到震
以為自己好風趣 SirSirSir係到洗版
玩幾次就夠啦

咪係囉 on9當有趣

都唔係嘅
大約一半啦

狗見到都要叫阿sir 啦，高級過狗好多

明明篇文講緊支那特區政府總部

見到啲阿sir前阿sir後好尷尬

咪係

兒登仔真係好煩

最撚好笑上面已經啲叫阿sir既傻鳩 點知f5又有新留言：thank you sir

香港警察 知法犯法

樓主係公務員姐

又一隻五毛

good afternoon sir

Push

都唔排除可能係林鄭條大仆街

公務員email

放工食放題即時討論

公務員收的email來的

睇清楚份email 啦

推

係囉，根本收件人只係一般公務員

Sir你地老母臭閪咩

係狗啊

上面sir個d一日出幾個po
十成九pr公司黎
Block柒曬

樓主係警察嘅話，內文第一句應該唔會寫the police

take care

成咋係度sir 乜
人地講到明係the police alert 喎

屌 唔撚睇內文 sir 嚟sir 去
同啲戇鳩藍絲無分別

與黑痴為伍必誅

可能有人唔知cgo=政府總部

好人一世平安

呢個post嘅回應好反映到連登質素

同意

多謝情報， sir

Child 登仔

寫明 CGO,咁多人閱讀理解0分

sir乜撚嘢姐連登仔

你點睇的？

智慧之王

寶邑路 近將軍澳廣場海傍迴旋處現有狗block攔路，各位車主小心！

黑警準備好得濟

大家要注意逃生路線 PP係死位嚟 包一包圍就好容易無路走

時間差唔多到1930

我地在此宣佈本晚和你DIN結束 ,
感謝今晚參與和你din嘅手足

高繁忙放工時段已過去

❕已經無新既人流經金鐘PP❕
⚠️本次行動最安全時間已過去⚠️
❗️而且金鐘PP四周已佈下極重狗力只剩下為數1,2個出入口❗️

⚠️注意保持低成本 高成效行動⚠️

請大家融入人群離去
目前旺角等地仍有手足潛伏等待時機
屯元天亦有掉念活動

我地期待下一次再同各位相聚

另外離去時請小心跟蹤狗等既威脅
注意身份保護

麻煩見到既手足轉述現場手足仲叫緊口號既手足

#轉場